手持gme入一入

老老實實你地掛幾多放
我掛緊1000

yolo

掛低過32857既人，一律視廢淡處理💎 ✋